
\poemtitle{Popoli tutti}
\settowidth{\versewidth}{Ora e per sempre voglio lodare il Tuo grande amor per me.}
\begin{verse}[\versewidth]
	
%\begin{multicols}{2}
	
	Mio Dio, Signore, nulla è pari a Te. \\
	Ora e per sempre voglio lodare il Tuo grande amor per me. \\
	Mia roccia Tu sei, pace e conforto mi dai. \\
	Con tutto il cuore e le mie forze, sempre io Ti adorerò.
	
	{\itshape
		Popoli tutti acclamate al Signore, \\
		gloria e potenza cantiamo al Re, \\
		mari e monti si prostrino a Te, \\
		al Tuo nome, o Signore. \\
		Canto di gioia per quello che fai, \\
		per sempre Signore con Te resterò, \\
		non c'è promessa, \\
		non c'è fedeltà che in Te.
	}
	
	Mio Dio, Creatore, tutto parla di Te, \\
	ora e per sempre voglio cantare la Tua presenza qui tra noi. \\
	Mia forza, Tu sei, scudo e difesa mi dai, \\
	con tutto me stesso e la mia vita, sempre io Ti amerò!
	
	\textit{Rit.}
	
%\end{multicols}
	
\end{verse}